[Aquaman, In 溫子仁 We Trust]水行俠劇透討論區2

海王歸位

著粟米衫出場果下

佢細佬著左甲 成個趙子龍咁

真心型，fit過以前Watachmen做Nite Owl

最後出工作人員名單
有Zack Snyder 個名
佢係套戲做乜

真係見到Zack 個名
但睇唔切佢做乜野

睇imdb係executive producer

掛個名

好過冇

岩岩睇番jl
Dc不如執7左佢啦
拍到水行俠成個傻仔咁
出黎比超人同荒原狼打兩拳 無建樹
d戲份比哂神奇女俠打
溫子仁一拍就成個角色唔同哂

James Wan已經成為DC首席大導

屌那星，JL既Arthur成個超級冇腦大傻仔咁

係咪好似復仇者聯盟1集時的雷神

美國票房低於預期 最終可能仲低過大陸 全球最終應該得8億左右

個時睇jl對水行俠好反感
而家

劇情真係大路咗d
但係畫面 鏡頭真係一絕

有冇人覺得好似打緊fps咁 一路跟住鏡頭望
希望續集更加正

時間線黎講佢果陣的確係傻仔喎

點解阿特蘭堤斯人陸沉之後變得可以在水中呼吸？

換晒做黑人咪收得

套戲入面咪講左

黑人仲要做壞人

JL睇得出係偏心神奇女俠
不過無計 果陣最吸引已經係佢

黑人做海盜🏴‍☠️都好合理
索馬利海盜係人都知

Miss左
點解？

進化左
其實你有無認真睇

成日都有人唔認真睇之後衝出來話冇講

好似話支三叉既能量令D人有進化, 有退化, 有野蠻化

所以咪唔收得

以後搵晒黑人做正派，反正垃圾都收得

唔係應該係偏心超人咩

幾好睇, 估唔到海底奇兵可以拍仲科幻過講宇宙嘅銀河守護隊

DC戲D背景音樂好正, 同Ww一樣有特色

坐船去個咩澤國比D水怪襲擊再潛水走佬個場拍得個畫面好靚, 老母咁樣翻黎都幾特別

尾場群抽大戰幾個 focus 位做得好好, 覺得係咁多年黎英雄影片數一數二正, 好睇過 AVG3 力架國草地群抽戰 (1vs1, 2vs2 個D就 AVG3 正D, 呢套全部都係子龍vs子龍)

仲有唔知呢個水行俠係 buff 左同 JL neff 得勁, D戰鬥力好似第2個人咁, 入場仲怕中伏

AVG3 > AQUAMAN >= THOR3 >>>ANT2>>>>>>> NIGGAR

JL入面Aquaman 重廢過最初復聯的雷神, 雷神紐約一戰都打唔少怪物, aquaman成個傻仔咁
今次威武返晒

點解/點樣進化？
同埋點解水底會聽到大家講咩

科幻片唔岩你睇

呢個就係解釋？

片入邊講往事果陣有講，第一代阿特蘭提斯之王囉把把海神叉去做實驗，產生大爆炸炸沉左成個國度，但同時佢產生果d幅射，
令到阿特蘭堤斯生存落來既人急速進化適應水底生活

唔係好記得有邊七國

有無人記得

亞特蘭 紅毛毛 魚人 蟹人 trench
仲有兩個滅左國 (沙漠 + ?)
唔記得d名

睇完，中段有個呀叔教少年徐錦江游水同打交個條友出現得好怪，又唔交代，我仲以為係綠帽老豆國王

個宰相囉

？ = missing kingdom

係五分鐘之後先講冇啦啦彈條友出黎

一般啦 不過主角型 特效好睇都叫收貨

打鬥場面好睇

綠魔呀 硬係覺得佢有咩陰謀，但到尾都無

點解dc d戲最後一定要由某個老母出馬先可以和平解決

另外我覺得佢老母出聲個一刻已經完全跌到落tvb level

估唔到佢係好人

個髮型又幾好睇

但係做Owl有囡食，雖然派咗報紙

完全係睇cctvb季節咁

係徐錦江準備一野督落去個刻，已經feel到tvb處境喜劇d橋段出哂黎 果然真係由老母勸交bbq

dc真係好鐘意老母情懷 mos又係捉左佢老母跟住超人爆seed bvs就出老母跟住2個打到仆街突然又好番一齊打boss ww一半半啦都係佢老母支持佢出去打Ares 跟住呢套又玩老母

呢幕之前都好型
唔係話要征服陸地咩
點解老母一出就收哂火

一開波酒吧老豆已經話Arthur 跟從vulko training去救人 之後海底開會就即刻介紹佢啦 邊有無啦啦

點解咁多負評 喺美國係唔收得 冇強國加成仆得仲勁

本身2兄弟都畀老母嘅“死“影響好深
細佬就因為咁憎地面，所以先想開戰

大哥就憎海底，不過佢冇咁痴線，只係唔想理海底
跟著Arthur透過Mera發覺唔應該去憎啲自己根本唔認識嘅人

佢條arc都係靠條女同老母去推動
其實如果冇Mera
水行俠會毒係岸上呢套會變災難片

又係你條友 到底仲要鳩吹套野仆直幾耐
講咗好多次聖誕開映票房不嬲比平時低
不過聖誕嘅優勢係有多三日假期
所以票房多數會keep到一段長時間

而家外國網站都係咁講aq票房有驚喜 係得你個專家係度話唔收得

你唔好話套套戲冇邊度邊度加成仆得仲勁 講埋晒d廢話

冇Mera就等JL2 之大戰海底奇兵

Grand Budapest

下集 捉佢老豆攞DNA -> Aquaman : Clone war

呢幕之前真係一直睇到好high，由其係大海怪大戰
跟住老母出來勸交真係扣晒分
勸交都算
你老母你係水底彈上來又好，坐動物/船都好
你俾多半秒show 佢現身，點都好過突然轉身見到老母吖
突然轉身見到到老母都算，你重要濕都唔濕加著住套正裝薄紗女皇裝出來
個仔打生打死你走左去換衫?
呢一個地方係我睇落最扣分既位
其他全部我都好滿意

100分我俾90分
我係覺得拎支金叉太易
以為要同隻大海怪打一鑊先

今日睇完
其實啲劇情真係好老土好套路
但其實睇英雄片就係要呢啲
而且畫面又拍得靚
加條索爆紅髮女
DC一早拍到呢啲效果就唔使比marvel 撳住打

而且同樣係咁老土嘅情節
好睇過隔離黑豹幾倍

最後要講
女主角真係好撚正

剩係個海底世界屌打黑豹d森林景啦

睇mx4d 定imax 好

imax

我睇完imax 3d
我覺得imax 2d 已夠

睇完發現有啲啲bug
不過唔緊要 Aquaman 好睇好多

我只可以講 佢地擺明冇溝通過
JL bug到一個點 支差啦 控水啦同宜家依套都有好大差別
講真我由以前到宜家都唔覺得拍完大堆頭再拍個人有咩問題
但一定要溝通好唔係就好似宜家咁bug到痴左線

jl 個導演都唔知係咪marvel卧底黎整冧dc

其實枝叉有咩bug?
Jl入面都無講過話係問mera拎

Zack拍到一半 屋企有事，交左比拍垃圾奧創出黎既去執手尾

睇完水行俠 建唔建議睇返JL
見評價差成咁

睇左會講粗口

黑歷史 唔睇都罷啦

...ok

好睇過黑豹

佢以前特登增肥做nite owl喎

ww未睇可以補返，JL算罷啦

睇完真係覺得
有金叉既水行俠一個都夠jl個大佬打

召隻海王出黎都屌打jl全部敵人

照睇阿特蘭提斯講果個無限能源，應該係JL阿特蘭提斯分倒個mother box
所以把金叉力量應該源於個mother box
水行俠入面就段講金叉傳說就係注能量入把叉時先引阿特蘭提斯陸沉

想講好耐，做乜唔集中一個

波塞頓呀 把叉唔關mother box事

以為黑色隻老爺

啱睇完。真係覺得好正，劇情，特技 同演員都配合得好好

溫子仁拍得好好

我發現班影評淨係識「陳腔濫調」依個四字詞
大佬呀英雄片係咁架啦

依篇影評垃撚圾到

好撚搞笑，以前DC俾人插拍得差係事實
但依一套以popcorn movie黎講合格有突，但今次俾就人插「陳腔濫調」,「抄橋」，仲要有on9仔8套戲入面夾硬搵野話人抄，喂大佬呀英雄片係咁既套路架啦

篇影評喺comments已經畀人鬧到體無完膚

條女咁正johnny deep都要打

男人不壞女人不愛
有錢又靚仔點打都唔會走

套戲故事性就中中亭亭
畫面靚搭救

分9佢身家

可能我已經慢慢唔記得JL嘅野
但我睇完aquaman我係搞唔清到底係JL前定後
點都係兩個溝通上出現嘅問題

平安夜岩岩睇完
個故事拍得好立體
講埋成個亞特蘭提斯點黎
去到點解會分裂
同埋人物性格都刻畫得好好

首先係水行俠
點解佢做人咁充滿怒火
又咁爛口
因為佢由細到大都無阿媽理
到大個左知道阿媽俾人獻祭左
所以佢一路既行為都好似莽夫咁
連佢都搵唔清楚自己既方向

跟住係佢細佬 綠帽俠
我覺得佢打陸地既原因
唔係真係想消滅陸民
係因為佢出身唔好
無論點樣都會俾人話佢係second son of the queen,
所以佢要做出一d可以係史書留名既事，
踏破賀蘭山缺，立下不世之功，
洗刷佢係庶子呢個污名

其實兩兄弟都係因為係破碎家庭長大
所以大哥就滿腔怒火
細佬就極度偏執

同埋成套戲d畫面同埋運鏡都好正
係西西里果場打戲點樣由兩條線
combine返做一條line
同埋水下世界既呈現
真係好似以前睇阿凡達咁正

巴打對兩兄弟個性同行徑總結得好，進一步講，可能orm響JL之後，發現阿哥開始響朵，所以更加急於建功立業

二弟真係好慘
聖誕流流
老母俾頂綠帽佢老豆戴
佢未婚妻又跟左水行俠
慘絕人寰

當年成個dc宇宙本身係行injustice
華納要改路線先炒左zs，後JL票房衰左成個舊dc電影 team炒晒
zs 3套dc片變左半獨立3部曲，家下基本係偷偷地reboot來架喇！

睇到一半覺得 Nigga真係咁鍾意黑色

once you go black ....

Zs唔係自己屋企出左事先唔做咩
BVS如果唔係WB左cut右cut變左blueray DLC, 本身套野唔差

到左JL交左個拍垃圾ultro既去埋尾更加柒

不過唔行injustice都係一個唔錯既決定

其實老董都係真腳痛先落台架

咁佢個女真係死左

689都係為左愛女有病先唔連任架

我反而覺得幾合理，本身以為隻海怪係普通八爪魚咁都算
點知一出全身就大到成坐山咁，根本無三叉嘅亞瑟根本無可能打得贏
咁都打得贏就太屈啦，屈到根本唔洗三叉都可以屌打Orm
同埋運用返亞瑟嘅獨有天賦嚟拎支叉都正
不過拎起果下我覺得可以加多幾下內心戲

第一次battle（ring of fire）
綠魔話自己應承咗女王老母會保護arthur
跟手講場battle根本係execution
但最後都係mera出手救人

其實綠魔係咪有後著去對付orm

可能冇
因為佢鬧過Arthur 做乜挑起Orm條癮去同佢打
佢個原定計劃係先攞三叉戟再打Orm
點知調轉咗次序
所以嗰下佢都顯得有啲不知所惜

啱啱睇完
紅髮amber同Nicole kidman好撚靚

我好撚羨慕個燈塔老豆，冇咩戲份但係可以咀nicole kidman

skylar grey 堅正

做咩唔簡個靚仔d
同埋d水底人幾長命？？？

真心 呢出戲d劇情真係睇到屌出聲
d情節好似剪到一忽忽咁
睇落好撚奇怪
仲要d音樂好差
成出戲感覺上冇乜高潮位

反了

唔係一忽忽
係轉場景唔夠smooth 太多野變咗d戲好趕咁 bgm一般但唔算好差

個博士漫畫係咪奸角黎？？？

書面靚，但無相心像中好睇
算係失望

大家刷咗幾多場

冇計
一受傷上水就畀老豆捉咗

呢幕初頭我以為會俾佢老豆姦 搞大佢個肚
本身無點睇過trailer

兩次

第二次一有mera就望實佢

睇左兩次都見唔到安娜貝爾
兩次就好夠了
大黃蜂都好似幾得意，放棄想睇第三次的念頭

唔拎trident就去打 d野咪調轉左?
Yea shit happens

大黃蜂無咩大場面 青春片

大場面睇到悶，前五集已經有
依家大黃蜂係變型金剛前傳，講最初同人類接觸後的生活

睇得太多pornhub

勁

英雄片點會有呢啲劇情

水行俠的時間缐是正義聯盟之前定後？
唔記得正義聯盟時佢有冇支三义

之後
但睇報導 部份設定改咗無跟JL

Aquaman 係咪好打過SUPERMAN,如果有支3叉

無可能 超人連海怪都打得低

後，mera搵arthur嘅時候提過打低隻垃圾狼嘅事

超人個設定勁好多

唔好睇套大黃蜂 好悶 如果你10幾歲 可能重可以接受 佢用左好多時間講個女主 劇情好老土 打交亦無特別 睇到恰眼訓

有首片尾曲真係幾驚喜,
殺MARVEL措手不及

話要離開嗰個地方要拎到支三叉㦸，咁其實係因為拎到之後可以破開個亂流定係可以指揮隻海怪打爆個地殻出返黎

邊有改到呀

我無睇JL 可能個報導誤導都未定
勿屌

勇敢不連戲！《水行俠》與《正義聯盟》的設定原來差這麼多

...我們可以說，《水行俠》基本上捨棄了大部分《正義聯盟》中發生的事情。首先，這兩名角色在《正義聯盟》中就曾經遭遇。但《水行俠》這部電影讓觀眾看起來像是兩人的道路首次交會。其次，在《水行俠》裡，角色們是可以在水下直接說話的，但《正義聯盟》裡的梅拉必須移動到其他角色前製造一個小泡泡才能與對方交談。梅拉當時甚至不知道為什麼有著英國腔，不過《水行俠》裡面這個元素也被移除了。而《水行俠》裡的亞瑟庫瑞自小就有著三叉戟，那是由他母親所傳下來的，但在《正義聯盟》中，他則是從梅拉手中得到這把武器。

這些都還只是小菜而已。更重要的改變在於亞瑟庫瑞對母親的感受。《正義聯盟》中的亞特蘭娜女王遺棄了亞瑟，因此亞瑟基本上對母親是抱持著憎惡的態度。這當然可以造更大的衝突和戲劇性，但溫子仁的作法則讓亞瑟的童年生活在一個充滿愛的家庭，亞特蘭娜的離開是由於遭到亞特蘭提斯人的追捕。這樣的安排讓亞瑟內心仍然充滿著不滿，但這樣的不滿是針對亞特蘭提斯，而非母親，更能夠解釋他要擔任這個王國領導時心中的衝突。以劇情角度來看，這樣的不滿更加合理、而且更加有意思。

有時候，當一部作品並未得到應有的成績，與其不斷地往回鑽研，不如就忽略其中的一些小細節吧！《水行俠》正是如此，它成功做到將《正義聯盟》之後的世界往前推展，而非再度陷在這個窠臼中試圖強行解釋。

總共有幾多個彩蛋？

呢篇報導真係亂9咁寫
Aquaman 係認得mera 但唔知名姐
同埋jl入面都無講過話係問mera拎把叉

而家解釋話係格音
唔比小兵知佢地傾咩

支叉bvs 已經有喇
佢問mera 借甲

套衫好撚淫

你返出去la

我都係咁樣諗

想問IMAX版海報仲有無？同埋係咪任何一間定要去買飛嗰間換？啱啱睇完急急腳走

一陣睇

成套真係拍到好多 Marvel ge 影子
btw係好睇ge
起碼好過黑豹

不如咁啦
JL可唔可以當冇拍過/平行宇宙

aquaman當係dceu第一套英雄電影
重新鋪排唔洗咁柒啦，但flash記得換人

格格不入，演技又唔突出
同大家認識既barry allen有好大出入

你地唔覺隻大海獸好似pacific rim d 海底怪獸咩

似哥斯拉個類

Flash定位係mcu gg俠 ge角色

咁就唔好用Barry啦

Mos ww都無問題
係大集合電影柒姐

睇完套戲覺得最勁係女主wor, 有水就贏緊， 得女主得天下

溫子仁話打起黎既話 女主角強過男主角

完場 聽到個呀叔話咩導演係中國人

支那種一見有好野就最鐘意痴金糠

應該兩兄弟都要輸

美國本土好似好唔叫座
反而海外好收得

美國走勢唔係ok? 就2億美金

美國係普通
海外係好爆

其實都冇咩所謂
黑豹美國本土大爆
海外都係普通MARVEL數
so what?